iPhone 相機有bug

有冇人部iPhone影相嗰陣，在普通相片模式會不停咁對焦？

有時會咁

之前睇過段片講iphone好多問題reboot就解決到，
平時個隻熄機係半熄，
唔記得按咩制加幾耐先係真熄機。

個時段片講過呢個問題可以靠，真正既熄機解決。

i reset all setting

試下reset先

再出現呢個情況，將個相機轉去錄影或者慢動作等幾秒再轉番去就得